線路繁忙，請等等。

有冇人都係咁？定係我問題？

web版間唔中load唔到，app版直頭入唔到post

屌
垃圾lihkg

搵到問題係邊，盡力整緊

通知彈唔到出嚟
好多人搵我ge

暫時通知有啲問題

不如執左佢，反正你都賺夠

你個野壞左啊

我睇緊故架屌你

LIHKG 死SER 紀錄

係咪比早狗ddos😡😡😡

世界末日呀冇連登上呀

又話整到06:00?
做咩咁快開

樓主對連登嘅愛十分深刻